好憎自己唔識做人

成日人地心知肚明嘅是非/
邊個唔鍾意邊個/
邊個勊人憎/奇怪嘅人物關係
我未必係第一個發現
但知道左之後好容易同人講
(明明人地同我一樣想法但冇明顯表過態)
我知道咁先係識做人 但成日控制唔到
明明成件事本來都係暗地裡
好多人際關係問題大家都唔講
就俾我搞到浮左上面
反而人地講到明係秘密我就唔會講
我覺得自己好唔識做人

得罪多幾次人你就會識

好過我，我多數係做俾大家憎嗰個

仲要通常未俾人爆之前都以為自己好受歡迎

我都好驚其實自己得罪左唔知

你係講笑定認真

認真，所以冇乜朋友

你份人八掛同八婆,建議講小d是非
除非你圍內成班好FD可以講之外,番工唔好亂講呢d是非野

真啊 我都嘗試緊份人唔好好似咩都關我事咁 唔關自己事就唔好理太多